[ps4] 夏季大減價

幾多game減緊
不過19 koei依然企硬
練金工房，blue reflection減得30%

諗緊入ff15豪華版+伊蘇8

仲有冇咩介紹

巫師3年度版
btw記得入9折個曲，有得折上折

係喎唔記得講巫師
講起巫師就諗返起冇幾耐之前同個巴打收左隻horizon普通版150 轉個頭就減價

又要大出血

God of war la

Exlayer fighter 都可以試下
GG 3rd 都好抵玩

買咗成八舊水

9月太多遊戲 依家買超過一隻都厭多

買左先唔一定要玩，我仲有6-7隻未開封，趁低吸納總有一日會玩

是咪同bloodborne 一樣咁難玩？

巴打點睇battlefront 2?
我係星戰迷 簡唔落手。。。
龍珠又貴。。。

真係鍾意咪買，未必一次過要買晒想玩既野，可能你爆一兩隻game就到下次特賣仲平左啲，每個人都唔同要自己衡量下
我個聖誕福袋都未開過，仲有ds3/witcher3/DQ/nier/龍珠/海賊王/古惑狼/人中北斗都未玩，今次想買埋戰神/detroit

battlefront 2係好鬼好玩，但而家連機好難先搵到人

所以我都諗緊買唔買好
黎緊重要多左4隻角 但連ps4都難開場
咁睇黎真係買唔落手。。

FF World

有難度簡
動作game苦手都玩到

買左tomb raider 1,2 同 detroit

ps store唔減超過7成都唔會考慮買

我買左metal slug 3 $19

當回味當年

ms3 正
有得變喪屍

每次特價都幾乎一定有巫師3

慣左用小雞開無敵黎玩
依家叫我玩正常有d想死

我覺得bloodborne難d
但巫師戰鬥系統整得麻麻，除左呢樣之外其他都好正
好中意血與酒dlc

第一日就買左
果陣冇9折code

ff15就算啦 助長垃圾

就算賣幾平 而家汁到幾正都好(假設，係岩岩出果陣玩過)

宜家2手都唔買，捕減價算

買左伊蘇，數碼暴龍同二之國都係500幾 有排玩

我都想問royal版同普通有咩分別

唔好呀，十蚊都唔好買ff15呀屌佢老母、垃圾驚虎頭蛇尾

FF15

detroit discount 後$220,但二手d 仆街仲賣緊350, 痴線，隻碟鑲金

點解nier又冇減

Rich

dying light好唔好玩?

[member]買左Far Cry 5 黃金版$403.2, 包三個DLC 同Far Cry 3 同fd 夾份除番開都係$200 /member]

二手可以轉讓嘛

除非超有愛，50%off 先買，宜定可能出ps5都未玩晒

Uncharted Lost Legacy呢？抵路抵玩？？

有冇巴打知自動續PS PLUS係咪唔會送Netflix 會員

幾好 故事唔太長但玩落幾刺激

Btw 請問個9折code邊度搵到

睇黎都係唔好買ff15

買左DQ中文版123 $127

係ps store入邊有一格就係

呢隻做緊幾錢?有意

利申:只買左仿生人,call of duty,想買sudden strike 4

日psn 定港psn

the last of us
btw買左dark soul3

唔知做緊幾錢，但好玩我覺得

華b

火影合集得第3集先有中文

Gum 平？bundle ?

$120

The last of us有平咩？

咁都值得一玩,聽人講過長度係比DLC長少少但比正傳短........

但要做到巫師3咁DLC都等於成隻GAME就無幾多間公司做到........

巴打們
二之國好唔好玩？

Dj max 抵唔抵買？折咗$23x

神作 敗北之處冇中文

Hand of Fate 2 真心正!
搭單買多隻indie 嘢 strikers edge (閃避球game )

FF15真心悶

太鼓抵唔抵買

火影抵唔抵玩

好難玩，玩開太鼓初音但完全玩唔慣依隻
btw買咗隻2d戰機都幾抵屌幾好玩，二百幾減到30，好似叫XXXX blue

咁你咪放返隻DL版出去囉

街有英文版

dragonball fighter z得貴個款有折
個價企好硬

係咁問人抵唔抵把撚咩

想玩嘅就一早買撚咗啦

唔想玩嘅買撚完返嚟咪又係唔撚玩

放暑假班學生黨真係麻撚煩

God Eater 2: Rage Burst 仲多唔多人玩
驚買完Online揾唔到人一齊打

你做乜撚

summer sales麻

伊蘇8 $10x，數碼暴龍$15x ，二之國 $300

不過數碼暴龍唔係新個集所以平好多

我本身有 無留意
不過成日都會減
如果有都推薦買

係玩等下集好過la

數碼暴龍 網路偵探？

係，其實見佢平左咁多次分分鐘就黎free都唔奇。

新個隻要3佰幾

我都係因為咁買

買左汪達與巨像 160+

反正仲有再9折 都幾抵買

神作???又唔覺...而且玩到未夠一半已經無心機玩....
可能太過童話咁既故事唔多岩....

真係咁差？

數碼暴龍搵唔到有平wor

自動續係乜柒都無
記得關左佢

巫師3必買？

呢隻喎，用埋9折code 150蚊

9折code係邊到睇

呢隻原本就係 DLC 黎 以uncharted 呢種 type 有呢個長度都算係咁，同埋畫面真係世界級

Ching，伊蘇有咁平咩，我見到係171？

sorry睇錯，應該係$115.56

有ps plus會平多10%，再用埋9折code

諗緊god of war買真碟定store買

好game玩完放返應該一年後都有價

應該淨係買DQ123

搵唔到tomb raider 1,2
有無link 唔該

係wor...係後面唔多覺tim
佢同新D個隻，邊隻好玩D?

我兩集都未玩過真係答你唔到

不過網上普遍話呢集個故仔好過新個集。

應該講緊
tomb raider definitive edition
同rise of the tomb raider

網絡偵探個故事正啲

DL定實體版？

伊蘇8好唔好玩
btw 九折code 邊度有

乜服都減

雷電V + 女神騎士團

全部打飛機game
最想要嘅1942-ii冇

原來係咁

買左3隻 見火影switch 出冇耐 我又未玩過試下 另外街霸一直都想玩見左琴日定前日有更新 另一個純中意玩英雄打架

買左horizon連dlc抵到爛

新個集包埋網絡偵探㗎
即係面個價錢有兩集

個9折code 用左 係咪冇得再用？

除左畫面差其他都唔錯

最抵玩都係隻YS 8

你登記左ps會員
唔洗plus
佢會send e-mail比你
話咩
夏日優惠展開 額外9折折扣代碼 | PlayStation™Store

Fallout

屌係咁架咩

不過算都玩唔哂

鍾意玩橫向平面動作GAME既我推介 Earth's Dawn，好撚好玩

YS8 $171喎...你有無買錯驚呀

PS Plus 會員70% discount

YS8 唔係七折咩？岩岩先買完，點解你咁貴

咁係咪買新會抵D

無喎 你試下login 有plus既acc再睇下，會變左128蚊

無plus 6折
有plus 7折
用埋9折劵 63折

係 sorry 懶得滯就咁打1,2

哎屌, 我眼殘以為自己LOGIN左
依家見到係128喇

快d買，9折code聽日到期

巴打你調轉左

無plus 4折
有plus 3折
用埋9折劵 2.7折

頂我email無收過9折code

你係咪講錯...
有plus仲貴過無plus

呢隻GAME 玩咩, 睇完GAMEPLAY 大約見到係用個角色起個細地圖度斬斬斬

你上網頁ps store有寫code

大家dark soul 3 折實係幾錢？

借問一下 PSN有冇曾經試過做預購優惠 ? 考慮緊預購Fifa19 + Nba2k19

今次減價正在好多indie 寶藏

arpg
但應該唔係細地圖斬wo
我仲玩緊開頭 答你唔到住 但評價好似幾高

God of War 用埋9折code 232

arpg+荒島探索地圖+日式風格故事

9折code點有？

個人覺得新個集似外傳DLC多啲 同多咗十幾隻數碼暴龍
睇你對數碼暴龍有冇愛

上面咪貼咗

你入個網佢都show埋畀你

港伏有demo可以試左先

我試過覺得呢集幾好，起源就psp個陣玩過唔打算再買

fallout 4係咪買平果隻ok ?

我覺得東京幻都好玩過YS8，不過兩隻都係正野

我又買隻火影玩下先

即刻狗衝YS8

諗緊買唔買巫師同戰神好。。戰神唔係咁鍾意有個仔跟住

detroit+伊蘇8

二之國好唔好玩
想玩佢,djmax 同蘇菲

伊蘇8 d 畫面仲停留緊係ps3 年代
都係不了

當童話故仔玩都ok, 唔好太期望劇情會好曲折

一定要買an 狗 好好玩

而家入R6又得自己一個人上網打會唔會太遲

大撚把人玩

簡體字幕 但幾好玩，100都唔洗其實幾抵

自己無玩但鍾意睇twich tv sinB玩

dead rising 4值唔值？玩過2都ok

買左部月光寶盒，入面齊哂咁多集

一個人上手會唔會好難？聽講門檻幾高

battlefield4+battlefield hardline $38

有簡字咩 話哂劇情game我見得英文所以無買

數碼暴龍....新嗰隻包埋舊嗰集

唔好買

睇達哥玩就知隻game有幾垃圾

想買Bio 4-7,
仲有巫師年度

其實啲劇情都係zombie game套路
英文正常水平應該都會明

上個月特價已經買咗， 易玩過bloodborne好多

有簡體字幕

其實無咩時間玩

羅拉2，好似無上一集咁好玩

DJ max前排一週年特價買咗
好似仲平過今次

Hitman280有興趣，但出去買game
見到鐵盒版都係290,買碟算

WW2好唔好玩?

Call of duty ww2 劣評

夏日特價前1周年紀念特價50%off,有2個dlc都50%off,平過今次

另外dying night 我個人覺得好好玩，有簡中字幕(psn無寫有)，又可以同fd聯機一齊過關，今次仲要最低價， 不過前後推薦左2個fd買，2個都頂唔順第1身視覺，暈game浪，最後都係自己爆機

Hitman鐵盒版內容係咪同呢個數位版一樣?有冇港版?

battlefield合輯好似幾抵

買左GTA

封殺二手game 買賣

特價再便10%痴撚線

只係買PS4 獨家遊戲

Steam games 用係用番pc抵屌啲

最後買左巫師3同dark soul 3

都係叫defintive editon 3區
無中文

巫師3玩哂要幾哂

玩過正章白金咗都忍唔住買番horizon
當玩dl都抵，其實好多game都想買
detroit,gow4,jojo,雷電，不過真係玩唔切

連埋dlc可以250個鐘以上

Rise of the Tomb Raider 兩舊水抵唔抵屌

入左隻二之國2

爆機果陣仲讀緊書 全清支線 果時心諗返緊工一定無可能爆機

屌你老母 7折同70% off都唔識分 升中未呀

我個時爆機未100%都用左3個月，計埋dlc用左接近半年

我仲想買 rainbow six 同 cod ww2
不過係唔會玩得切 本身已經玩緊tomb raider2，等緊9月出 shadow of the tomb raider

你會推薦玩咩難度？

返緊工 買左一年 主線一次都未爆到

買左horizon 伊蘇8

年度同非年度版有乜唔同？

買咗SFV連season pass 1~3, 真田丸中文版&Metal Slug 3再用埋九折埋單真抵

death match 因為都真係幾易

巫師係似ds,gow定mhw類？
未玩過

諗住買伊蘇.MS3同埋Golf

DBS 買夠$300仲有得減$40

打錯姐
自

買左horizon, battlefield bundle, sfv
3隻加埋平過平時一隻game

年度包埋dlc

Detroit 抵唔抵屌

諗緊買唔買太鼓豪華版

窮撚想買game
有冇好心人share 9折,ode

抵

ps store咪有囉

抵你窮啦，盲撚

個9折曲只可以用一次........想清楚買咩買齊先好找數用.......我奶左野,買完COD WW2同埋detriot之後想補買conan exile同sudden strike 4話我已用個CODE唔比用

我盲???

岩岩試左伊蘇13試玩
感覺係岩玩,但個FEEL好似有少少浮,打擊感唔係幾夠 ( 日式STYLE????)
正式版會唔會好啲??

求分享
咩優惠黎

好後悔買咗 DLC多數歌都唔啱自己

擺明唔係話你

巫師3有冇話ps4版定pc版易控啲

有得揀梗係pc

GOW4 堅抵屌，平過買二手

打擊感係麻麻 勝在隻game夠簡單 故事幾好 戰鬥玩到中段會覺得悶

咁我都係度度先...
呢個sales睇怕都要食白果
想玩果啲驚個價都持續高企

用埋折扣代碼都係232.83,出左幾個月既GAME平咁多真係幾抵

可以轉去其他server玩 抵屌

打算買injustice 之後諗緊Origin, detroit定shadow of earth

易唔易開場？

易 早兩晚訓唔到教四五點打 一入就有場
隻game本身就幾好 係micro-transaction衰
Cut咗之後都見到ea有心改 係啲dlc出得比較慢 遲吓有ep3/clone wars dlc會有obi-wan general grievous anakin個啲用

加多隻驚用dbs再回$40

battlefront II 個單人故事長唔長?
見特價咁抵 買黎玩下故事都幾好

但係就咁睇係咪扣dbs dollar 咪好唔抵

唔係之前免費送咗咩

我miss左，$20唔係比唔起

但今集係咪要玩好長時間先可以unlock到啲英雄？

其實折哂都係12蚊

當年入機鋪打都唔止啦

最初就係 宜家已經取消咗呢樣野 一開始就可以玩囇所有人

detroit一定係最好,
其他兩隻都有玩,origin你可以玩兩個鐘左右會發覺係重複作業連個故事都唔想睇落去,shadow of earth都係頭一個鐘發現個故事好壯麗,睇完之後會屌哂老母,除非你鍾意玩儲軍隊升級鍾意管理獸人

而家買嘅話有冇啲dlc package係包咗之前嘅dlc咁

如果無信用卡剩係想增值150蚊買巫師3可以點

dj max 嘅dlc要另外買
hitman就包哂

而且ps plus要俾月費要有得繼續玩

去７仔買張$200psn增值卡

想問Detroit係咪類似telltale series咁嘅玩法？

本來諗住買汪達與巨象，今晚返去買埋ms3 + battlefield先

好玩好多倍......heavy rain ,beyond two soul聽過未?

邊度有discount code? Ps store 搵極都搵唔到

問人借卡
或者去七仔買張卡

係買信用卡入錢個隻

Detroit: Become Human™ +God Of Wat +FFX 入手
用左成六舊

Plus會藉，有得平嗎？

便利店好似有隻可以比幾多錢就比相應信用額的信用卡買

無

新買有冇話邊個package抵玩

其實係扣你DBS積分去平40

tap&go 我都係用佢

dj max睇你想玩咩歌，我就買晒
反正都放唔到出去

hitman已經包晒唔使煩

想問下佢而家做緊個PS PLUS + NETFLIX捆裝優惠

個Netflix係咪一定要係ps4上面睇? 可唔可以係電話睇又用到個3個月免費優惠?

其實正路應該係要玩埋駭客，因為佢個故事,世界觀都同偵探有連繫
相反，點解仲要on99去買前作嘅原因，主要就係續作唔support前作嘅獎盃咁囉

火影1-3低買？
龍珠DLC都有DISCIOUNT有驚喜

叫你老豆拎張卡幫你買咪得lor

知唔知復刻閃軌仲有冇得再9折?

巴打可唔可以講解下

tap&go係虛擬master card 你上網填下野就開到 但都要比資料既 想要真卡可以去csl攪埋 佢其實同八達通一樣 入幾多用幾多 冇透支 唔怕盜用 或自動比人扣你錢 我試過連paypal apple pay ps acc 都ok 反正一d我驚佢有機會盜用既我都用tap&go 例如一d大陸app

伊蘇8既動作並唔係追求真實, 而係追求爽快,
角色動作普遍冇乜硬直, 戰鬥節奏快速,
玩熟左flash guard & move哩D較高既技術理論上可以不停攻擊,
卒仔兩下就打死你既最高難度亦要玩熟flash guard & move先至生存到

我都係信唔過PSN一直唔敢入信用卡，直至有tap & go我而家先用佢去找PSN嗰啲數。

係 就算中伏都係幾舊水

Blue reflection 大家覺得好唔好玩 抵唔抵買？

有冇得set pay果刻都要sms認證？

Horizon 完全版唔駛$150

個人認為垃圾驚

係可以睇下女女透Bra咁

放工去搞錢 入141$入去

好似冇 因為你都連住左 唔你普通街客買野咁要sms confirm 但你最好google下

現金入只可以50既倍數咁增值 入150啦

原來講緊伊蘇8 我仲諗緊幾時出左13試玩

記得入code 13x

Fallout 抵唔抵？

請問個code係咩

龍族教義大家點睇 幾有興趣想買

唔識背 可以自己上網頁版 ps store睇 今日到期

信用卡無得SET SMS認證，我都係SET PSN ACC個SMS 2重碼叫多個保障

佳作,極抵,即使就黎出新一集都唔洗理,集集都好抵玩好正..........

LM

微糞,但又未係垃圾,不過都係一隻悶既game對我黎講,我情願玩dragon age inqusition都唔玩dragon dogma......

買左兩隻入埋code 依家睇完post又想買埋rainbow six 同二之國 頂

最撚抵係gow 出咗3個月就平成舊水
最重要係好撚好玩

隻game真係幾悶，玩左一陣冇心機

火影三部曲正啲慕留人正啲 雖然價位唔同

我用普通ps4玩 開道具果版會lag機

都幾影響遊戲體驗

不過都玩左over 200個鐘 爆晒機

龍珠好無玩？

點解無人提SD GUNDAM G 架??

DBS 減40蚊係自動扣?

二之國season pass如何

係咪今日完?
D 驚唔多唔太吸引

入code有9折今日完
買左God of War, Detroit, YS8同dying light
折上折幾抵玩

人物最齊對戰靚一定係慕留人

Rainbow six幾錢？

買咗gta 5

諗緊
GOW4
巫師3
真三國無雙8

三揀二， 點揀好呢

上二

諗住買Detroit 同 ms3
爭在買唔買埋太鼓好

加多隻hitman 呢

GOW收二手番黎放應該都差唔多價
反而巫師冇乜實體

即係應該hitman + 巫師3?

dying light應該買普通版定加強版？

戰神買咩版本好?

Hitman街賣3舊水好似

有冇人知龍珠 fighterz版同究極版有咩分別？

巫師係咪diablo類刷裝？

巫師3都幾低FPS下
玩到冇乜癮

買左了

Gow4洗唔洗買豪華版

真三無雙8 出去買都只係270, 唔洗特登上ps store買

聽過 無記錯係同公司？
係咪買一般版就夠

二手碟隔離都係250喳喎

今晚到期定到左
岩岩先醒起

推介
Caladrius Blaze

想問tomb raider 20週年抵唔抵,諗緊二手定係呢個優惠買

求救 有無人知我買左horizon complete之後有3樣野，無即時download彈走左(好似係裝備個類)
之後依家搵唔返點down

我係買了一般版，唔似有dlc隻野

你上返ps store搵隻game，再搵右面追加內容，睇下邊d係已購買/係你自己部機既權限睇下有咩追加內容/係隻game下面介紹位搵追加內容

唔見左九折code個page，求救

東京幻都好無玩架

完左啦唔係咩

玩都ok 但劇情

Thanks bro ,連登有愛

今個月免費果隻mafia dl完安左個幾鐘
攪乜撚野

唔錯
不過會比高手層

仆街 岩先醒起有9折
完撚左

pre order 無份

有無人買左bf4 同hardline?

買呢一set係咪最著數？

買左3合1，三隻高級版同有中文9折左$144

我本身有bf1,所以可以買呢一set,
但好似搵唔到中文版
同埋高級版有咩分別？
求巴打們解答

得3合1先有中文，都係多d pass,寶箱果d

明白晒，咁我買返2合1算了，
反正加埋都係$42蚊，
都真係幾抵

高級版係齊哂DLC喎😅

Thanks bro 明天睇睇
提外話有無玩過既巴打知呢兩樣野邊度拎

有冇人有玩過 FF X or DQ XI
可唔可以俾D意見
btw唔記得係9折前買

新手想問，數位版係咪可以無限次數下載?

Skyrima同巫師 買實體定上網買好？
好似好值得收藏咁

買左就係

岩岩訓醒,想問係咪完左

買曬佢
FFX-2當冇存在過就得

FFX同DQ11都好值得玩

呢隻彈幕射擊又係抵玩，不過關數太少

ARPG，打擊感好，音樂好，故事OK，不過人設太中二
係幾好玩，不過上一代既畫質，要忍受到肉酸畫面

唔計畫面肉唔肉酸就FFX

巫師數位依家個價好吸引

16/8

其實我都想問，近呢幾年PS有冇做過Pre Order有折嘅活動 ?

通常pre都本身折左

最多試過PER ORDER送9折CODE

買左
巫師3
ffx 童年回憶 細過玩過一陣唔識玩
宜家決定要打爆佢
metal slug3
伊蘇8

9折 364
用埋dbs 再減40
用dbs ommi一按即扣
證實左係免簽帳額黎
唔會扣dbs$

ps store買野夠300減40

仲有無9折

估唔到而家online 仲有好多人玩，
32 vs 32 都好正

每個psn account都有架喎

god eater 2同horizon 邊隻抵買d?

一定係horizon

ok 如果skip 左今次 下一次sale 係咪要等xmas?

用pro 玩極流暢

我都係pro喎 ching 覺得30fps都冇

冇開boost mode?

有啊 覺得佢啲動作好唔順

當初就係為左順d 玩巫師去轉pro, 好明顯順又唔再lag, 好正

想問依家仲有無9折曲

除左witch , 有冇其他game明顯順左？

考慮緊轉pro

Sure, 例如bloodborne 巴哈有比較， 冇game 廠優化既game 都會明顯順左。

10號dead佐line啦

優你老母化

victor vran

買左watch dog2數位黃金
用埋9折code都係113

優化

買咗伊蘇8後悔中

心郁郁 運動game

why

買咗witch3年度版，舊版既save用唔番?

想買多隻gow

THX, D 玩法同內容都唔錯, 買黎玩下先

唔太啱玩
畫面好差

玩JRPG玩畫面

有冇d打寶刷裝類？

頭先巴打推嗰隻victor vran 算唔算?

買左gow
買唔買埋horizon好
佢平成半 好抵屌咁
但黎緊應該會買蜘蛛俠同fifa19
驚冇時間玩咁多game

突然手痕想玩火影
應該買頭三部曲定買幕留人傳算？

YS神作依家淪落到冇人識了

識都唔代表個個岩玩

咁ys8畫面差真係冇得兜
又唔似戰場女武神嗰種可以賣到畫風

隻東京幻都仲肉酸，但好玩

今次有折既game仲有邊隻係仲有好多人online玩
唔想D要multiplayer既買左返去點知原來個server已經冇人玩

慕留人啦
三部曲頭兩隻得日文，而且慕留人角色多啲畫面靚啲，同埋三部曲無人同你打online

入遲咗嚟
樓主唔好買FFXV呀！！！

唔係應該叫ARPG好啲咩？
對APRG 畫面有期待冇問題
不過呢隻咁經典，冇理由唔知係咩料架

放左實體版HORIZON
轉入DL既完全版

係玩法唔啱定畫面唔啱
兩樣都有gameplay睇
而家呢個年代點會中伏
又唔係盲衝首發
咁都後悔

係囉
上YouTube search就有

今集故事又唔係差
孤島求生再搵到秘密
係迎擊戰好煩

用唔到，重玩

JOJO 好唔好玩?

伊蘇8 外間普遍評價都好高, 不論歐美, 日本, 大陸,
日本amazon PS4版, switch版評分都有 4.3/5

唔啱個人口味其實都冇咩好講,
買之前都係查下隻game啱唔啱自己口味

伊蘇8有試玩版都唔試下就無得怨

正價買一定唔抵
佢依家兩舊連DLC
就抵買

利伸:冇買FFXV , 但買左FF X HD

呢隻GAME係$100連DLC都唔抵買

時間寶貴
攞去玩其他GAME好過

岩，迎擊戰真係幾煩下

BTW 如果後悔買隻已經出左成年既GAME，根本就應該反省下自己唔買之前做下RESEARCH

想買game
但入左信用卡
係咁話我資料無效
轉埋卡都冇用😭😭

當年喺PSP玩YS7玩到停唔到手

JRPG 真係P5最好
可惜冇平...

純按鍵還是有chok 手制動作?

我記得有得SET難度,我當時係選簡單,QTE掣無CHOK,純按鍵同埋掃PAD

畫面的確好差，有無雙個level都好丫
不過我有玩demo，所以冇買

Fans向，角色唔平衡，操作難，故事on9
百零蚊都OK既，我係FANS買黎儲

但爆左故事mode有咩玩 好似勁快打爆機 百幾蚊都未必買

佢個畫面好正路行卡通風

本身原版係PS VITA用既GAME,
PS4版只係改善LOADING同增加遊戲內容既完全版,
畫面好難大幅提升

一開始好似係雙平台開發

PS4版遲左成年先出
基本骨幹就係VITA行得到既game

Bf4同埋 hardline 上網都多人玩

好, 一齊玩吖, 我啱啱開character 咋
今晚add 咗你先

刷獎杯囉
不過冇人打online開唔到online杯

rise of tomb raider 係steam買最平120幾，同埋ps4射擊難玩

pc需要勁大

普通版係指wild hunt?
年度版係指game of the year edition ?唔同故事?

年度組合左dlc, 佢當第二隻game,唔可以用普通版save 繼續玩

之前手多買咗bf4同hardline個同捆包
PS+已經送過其中兩個DLC 仲應唔應該買革命版？